大家呢場仗一輸就一世架啦

請唔好再分化 各有各做 希望和理非手足唔好阻住勇武做野 勇武手足希望係對自己手足客氣少少

推

推
輸咗，個孫會叫自己做暴徒
呀shit，入咗集中營，仔都冇得生

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！